屌你地自己入嚟睇下

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

講撚完何妖未呀，中撚晒計喇

琴晚就寧願講叻哥都唔撚講行動POST

又話要5號開花，我4點起身準備出門口都仲係無料

我罷撚左課喇，你地又做緊咩呀

屌...但不分化，不割蓆

你地自己諗下啦

11月9日：7區開花！香港人反抗！